點解今年歐聯決賽咁少人出黎燈利物浦?

上年明明好多英超各隊球迷出黎開post燈
係咪因為今年對手係熱刺 其實班人都唔想熱刺拎
成日笑未來熱個獎杯櫃係空 萬一今年拎到冠軍班反熱既情何以堪
當然班人又唔想利記拎 想笑人萬年老二 結果今屆都係出少句聲靜靜地睇波算

死熱狗成日做利記肉便便器
叫人點燈呀

你咪燈緊

你贏我陪你君臨天下 你輸我陪你東山再起
Ynwa

可唔可以講解下點為之燈

出面大撚把人燈啦

同上年比好少